洪仔ig po同脆魚合照 發表酸言

真係好有夫妻相
可惜脆魚已經俾雪雪雪私有化啦

洪仔而家個個未仲正

成日覺得洪仔同脆魚係鐘意過大家 但又始終行唔到果一步既果種關係
即係似成日講一生最愛果個永遠唔係同你百頭到老果個咁樣

如果痴痴的等某日終於可等到一生中最愛=MAY

會唔會五年後…………

今次美人好似慢左入黎
唔知點解突然諗起樣子巴打

岩岩訓醒
屌又瓊又樣子，你想我做邊樣呀師兄

遲多兩年就會有人話
啊 突然諗起以前有個user叫美人又係咁痴線

孻姑

衰妹

百年樹木真人版

在最燦爛時光交織美麗的錯愛
若有無奈 只有用新的愛情來做替代

我現時自己肯做飯

May b

能否 用你今天的微笑 補影一次合照
竟 令到回憶都給污染了 真相被揭曉
原來是唯獨我此刻帶著苦笑來憑弔
這一場玩笑 漂亮地觸礁

好中

成日覺得外人成日夢幻化佢地段關係
ff到點樣遺憾 咩最愛未必一齊
其實現實就係一對永遠唔會鐘意對方既死黨
翠如呢d性格大癲大肺 淨係想做fd一d都唔出奇

其實呢單野係咪真係有錫
佢地有無回應過？
想像唔到佢哋咁樣之後又可以變返好兄弟

果陣仲以為一世都冇咁嘅機會

因為佢以為自己會同脆魚結婚

估到第一頁會見到你個癲婆

兩個有D似樣

等咗你咁多年 我仲曾經諗過儲錢俾你買姑婆屋

講到我好似話我諗住你冇人要嫁唔出我就養你啦
不過依家我放心啦

我硬係覺得佢哋有做過愛

雪雪雪其實會唔會呷醋？

唔知點解我睇佢個樣就覺得佢係小器到仆街既人

真係好襯

以為冇機會收你利是因為會一齊派比人，
儲錢買孤婆屋比你因為想買屋娶你。

邪不能勝正

洪仔...勝利者 全盛時期既脆魚係同洪仔過

肅只能做毒撚 幫mk洪埋單

好酸

同你一齊到最後嘅永遠都唔係你最愛嗰個
洪仔

唉

去到而家仲係覺得佢地好襯好想佢地一齊 兩日都係99地咁 嗰日頒獎典禮見到脆魚原來同雪雪雪結咗婚真係失落咗

呢張真係世界級

等妳
儲錢買屋

唔係喎 翠如ig回應每人都有一個黃翠如篇文果陣講到反而係洪唔想再進一步佢先離開 重新開始

其實好正常
異性"龜蜜"好多時都玩玩下過界 搞埋嘢都唔出奇
最緊要大家知條線喺邊
我覺得佢哋有過好親密嘅接觸

兩個都四張啦
仲成日好似十八廿二咁諗佢地

洪仔

遲下可能就老蕭同脆魚拍旅遊節目
洪狗就繼續一支公走過xxxxxxxx

花弗洪
如果脆魚揀左佢咪又係好快散 男人最中意就係得不到的是最好

「後來的我們」

黃翠如太清楚洪永城既性格
反之亦然
可能大家都貪玩貪新鮮
加上佢地少年時已經認識對方
兩個對的人響錯既timing一齊
大家都仲未識得珍惜、仲未知點樣去維繫
一定行唔到去結婚
…………………………………………………
愛情本來就係timing決定一切
到你鳥倦知還
想安定落黎果陣
你已經錯過左當初陪你走過好遠的那個他
下一位，下下位可能不停出現
但始終不能有一個人取代到你與他的回憶

老實講成篇文就咁睇都似真心祝福
但最尾#旅遊拍檔 反而好有嫌疑

有冇上過床？

成日一齊去旅行
話就話去拍野有成隊crew一齊
但咁多年黎係出面日對夜對
好難一啲愛都冇

真係 男同女好難真係有純友情 但點都加左少少好感 但未必係愛

純友誼只限於中小學同學
出左黎做野真係好難有
成日一齊去旅行更加唔洗講

蕭正楠好撚煩，借啲意又會喺節目宣示主權

都起碼洪仔玩左咁多年
乜野體位都玩齊先

祝福聲想你都聽到....

Utube好似有每個男人心入面都有一個翠如潮文

酸味濃

洪仔脆魚

由當日用東張西望宣布已經覺得做多咗

好撚慘呀洪仔

我仲曾經諗過儲錢比你買姑婆屋

能共你Ho Ho 地相處

祝福聲想你都聽到

再見
共你本來就分得 那樣遠
或是你太好 因此我更怕
相戀會殺掉最後的 那點

慶幸我們還友善 不算糾纏和欺騙
卻是證實這段愛 沒有起點

和你分開一百年 捱過今生才遇見
拉扯著那根線 若切不斷 才好好發展
多等一百年 捱到開花才遇見
風景就算改變 別要改變人物地點
即使今生擱淺 苦等隔世盛宴
在婚紗中再見

佢地先係一對

最後祝福

睇到好心酸

唔好咁撚慘先

旅遊啪檔

呢條閪女人梗係唔娶啦

睇標題以為係你po

有線開始睇佢地 個陣仲未有人識
一定有一齊過
只係中間應該分左手 tvb開始係真係友誼關係

交換玩..... 2女手拖手

我只怕戀上了你 無從後退
承擔包袱不少 忘掉興趣
怕跨出界線 進入了禁飛區
擔心有熱愛磨難 避免心碎
只有得你這個靈魂伴侶
無私的愛超出愛侶
身邊 數百萬一雙一對
和你是唯一的一對

笑死
搞埋嘢仲學人講底線
真係想知條線有幾底

成日都覺得係黃翠如想結婚, 洪永成未定唔想結
所以黃翠如先搵隻雪雪雪, 貪佢夠穩定
上次台慶之後有啲訪問洪永成話係時候諗結婚學下果啲
黃翠如幾驚訝, 跟住又望住洪永成唔出聲咁

我的請帖是你的喜帖

又係成個大細路咁 4張野煮黎仲掛住玩
佢地都算係成個tbb入面最襯既螢幕情侶
仲有澤囝囧囧
可惜2pair都,,,

我係佢老公一定唔俾佢哋搵大家

襯到咁都有

好快離婚俾綠帽蕭正楠戴

Bosco個對冇覺得襯過 家姐細佬咁

一世收唔到你利事
即係我娶你同你一齊派
買姑婆屋企你
即係同你結婚買樓

屌真係好酸

唔明點解個個都屌雪雪雪小器
講真 比你老婆/女朋友有個咁高大咁型（至少比起普通人都算型 ）嘅男性密友
你都驚你都呷醋啦下話
不過佢成日借啲意宣示主權就真係over咗少少嘅

Diu係因為⋯⋯⋯⋯

就好似d人唔鐘意套戲個ending咁

好襯真係

吓 真係第一次聽

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

雪雪雪打直打斜睇都同黃翠如唔襯

呢兩個人根本就係best match

Bosco同杏兒真係襯 可惜Bosco唔生性

或者咁講啦 波士高個外形幾乎同乜女都襯到
但性格同行為上同胡囧可以話係天同地
但洪仔同蕭太係兩樣都夾
除左想結婚同想stable嗰方面之外

有無人睇過舊登作家孔明篇關於佢哋嘅文
感覺完全係寫咗事實出嚟

無 有無link

求link

若有無奈只有用新的愛情來做替代

有無睇趣魚ig 回應

洪仔:使唔使咁浪漫

叫洪仔之後結咗婚就唔好再打攪佢地

如果在座d ff全部都係真既話
咁都係洪仔自己攞黎
女人最黃金就係嗰段時間
8成機會 唔結就分

係sad既 但緣分就係咁
所有愛情傳奇都源自遺憾

洪狗

真係好朋友，點會成日講埋啲令對方另一半產生懷疑或者好難落台既說話…
得把口話衷心祝福冇用，不如自己識做d，保持適當距離，唔好成日衝出黎做電燈膽

蕭正楠又係冇啲血性，已經全世界都話佢同條女唔襯，條女仲唔避忌少少，咁都可以忍氣吞聲，唔通真係貪脆魚屋企有錢？

不過依啲互動可能只係tvb搞出黎幫藝員炒作，事實上兩個清白過蒸餾水都唔奇

好有夫妻相

橡膠穎同周麗淇、阿佘同子華、鍾嘉欣同林峯
求其一對都襯過胡囧bosco
bosco同吳卓羲仲襯少少

吳卓羲就梗係同陳鍵鋒

4p名捕

好嘔心…當自己瓊瑤小說男主角

蕭正楠一出道好似係歌手，當時我已經覺得佢好柒，冇明星相，氣質又小家，近年成日拍埋洪永成度，更加柒到唔抵幫…但慢慢我都頂唔順洪永成啲狗公行為，其實唐姨同佢真心襯…都係咁厚面皮

呢個衰佬 今次真係笑到最後贏曬

就算洪仔同過唐詩穎一齊
大家始終都淨係記得佢同脆魚呢pair

求婚大作戰劇情

脆魚係洪仔個到comment話儲錢買姑婆屋俾佢個part可以keep住 最多佢做洪仔姑婆

襯到

點解可以襯到咁

的確好襯

認同 次次見到D人吹撚到佢地關係好似小說咁 又打曬歌詞話好中個D 我就覺得好尷尬 打曬冷震

屌 臭鳩 呢d根本就想收兵 講到咁撚淒美

直情斬人揀擺上連登公審啦
都痴線 扮曬大方

波士高 同21800000

真係好少可會見到咁襯而唔係情侶

最後會唔會好似chef瘋同王菲咁世紀符合
會的話我一定支持dllm

煎糕要智商幾低先可能會唔識呢？

雖然覺得佢地二個只會係fd fd到唔會真係一齊個種

但佢地二個真係好有夫妻相

雪雪雪個樣太小家

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

洪仔

好多人話成日借機宣示主權即係點
無睇TVB無留意 可唔可以講下

洪仔個樣自信到

我都想知
就咁睇會覺得雪雪雪好撚大方咁都忍到

cls雪雪雪睇完呢篇野會點撚樣
Btw洪仔

屌完全睇到佢地d互動係好撚曖味

咪又係扮哂唔介意咁囉 佢可以點姐

其實真係好！撚！sweet！

估計5年後各自離婚，又會係埋一齊

但燒同洪仔又好似幾fd 自己個老婆有個咁親密異性朋友正常唔會妒忌敵視架咩

燒正南舊年台慶定頒獎禮話“我老婆黃翠如”.......

我估暗地裡應該會好介意又無辦法

如愛要老實為何自欺

d互動仲sweet過同𠽌𠽌𠽌

有d shot唔係情侶好難做到出
唔係好信男女fd到咁有純友誼

如果真係因為tvb要佢地咁做 拎黎炒作 只能說佢地啲戲好好囉 做到咁自然
襯到咁樣但唔係一齊 真係睇完段片有種心癢癢 比人吊癮嘅感覺 雖然咁講好似好衰 但想有日喺電視睇到佢地以情侶身份出現

睇佢哋拍劇嘅表現就知應該唔係好戲

應該變親人